大家去過咁多戲院睇戲，覺得邊區戲院既觀眾最有反應？

即係講緊有d戲唔係喜劇，但有d幽默位，去過兩間戲院睇，一間有笑聲一間完全係

Grand

寧願無反應

電影節觀眾反應最大，一句無關痛癢嘅互疾對白都可以笑到拍哂手

好反應
九龍：又一城
港島：數碼港

去The one 九成九冇反應

動畫電影最大反應

仆街家長

我最有反應 嗨翻全場